撐香港警察！他們捐款100萬元到警察福利基金

6月20日，中國和平統一促進會香港總會前往香港警察總部慰問香港警隊及捐款100萬港元到警察福利基金，以表達對警方應對6月12日的衝突中，保持專業態度、嚴正執法的支持。
該會理事長盧文端表示，香港警察是一支優質、優良的紀律部隊。他指出，有賴香港警察，香港才能成為全球最安全城市之一，故該會堅定支持警方執法。(記者 企日昭 攝影 李志華)

高層出賣手下
之後就成球錢係基金到享福

100萬分俾速龍隊點夠